明報 22:06 警總爆發手足口病數警染病明

傳媒人潘小濤今早在facebook轉載警隊內部消息指出，「警察總部爆發手足口病」。警方向本報確認，警察總部於上月下旬有數名警務人員確診手足口病，衛生署表示，衛生防護中心暫未接獲有關呈報。根據法例，本港共有50種須呈報的傳染病，惟不包括手足口病。

生化武器

關於林鄭 網上見到 一針見血

咁狗總停課未

朝夕相對，擦出愛火花

好驚發夢個時俾狗惹到 班狗噴哂口水咁

有前線話要錫春袋
驚唔驚有事

唔爆性病咪算好

Btw我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

報應

夷陵

黑警死全家

報應黎

為免傳播，建議燒死

報應黎
快Ｄ親自去同五位義士道歉

係咪經d 防暴gear 傳染
性病傳唔傳到？

啲仆街唔係呃OT就呃病假

瘋 症

飲得多凍撚水

抵L死

仲唔係攻擊性武器？

過街老鼠帶有疫症，都係一件好合理既事

日日比人屌，，開始生野

洗太平地

警告你 唔好行埋黎 死人帶菌者

不如驚賊們休息一下 由勇武手足接管維持治安

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

流動化武

射波je

錫高層個春袋錫多左

唔好掂到佢地D便便

瘋狗症

最好d裝備都有 你又用我又用 好快冚家剷

朝夕相對，插出椰菜花

皇天擊殺

小朋友咩，手足口病

性病總部

仲叫人唔戴口罩
你班狗有病啊

生滋狗 手足口

放緊水 鋪路為解放軍入境辯護

Mon post 狗我有d野同你講

抵你地死好快到你染埋手足口病

如果係真嘅話，真係慢慢和理非一陣都好

前線惹到手足口好辛苦

順便借推，大學巴絲入po

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

報應！係報應！
黃大仙顯靈！

有事果個叫愛滋呀大佬

一定係大陸人傳播

診佢病

屌
我老母知道左都咁講
話今次黑警仆街鳥 黃大仙好撚靈

現眼報

派下膠
唔洗咁認真

死番入狗屋唔好出黎

Sor lo

公志們傳落黎

前線唔好錫袋呀

生化攻擊係有用

搞黃大仙吖嗱
有排你煩呀

大仙

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

果然係食屎狗

狗改不了吃屎.jpg

大仙顯靈

手足口病？
慘囉，傳染埋俾屋企人就......

癲狗症呢仲有

咁要人道毀滅

天有眼

係咪俾支那武警野到呀
共享中國人的疾病

咁冇辦法啦，市民要保護自己，戴好口罩面罩

洗唔洗拎班狗去人道毀滅

9成9係掛住打機唔瞓啦

原來真係大大力錫春袋

正

D死差佬就係咁污糟邋遢

自己病死咪無得瞓浩園

污糟邋遢架班含家產

堆生滋狗咁鍾意戴住頂綠帽強姦非禮
容乜易周圍傳染啲可能會變種成為高傳染性嘅愛滋架

抵死
remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

聽講可以帶狗衫返屋企洗

去洗衣房傳染同事定係傳染比仔女好呢？

罷工扮傳染病?
有冇內部既人出黎講吓

大家記得注意衛生，比D黑警野到好麻煩

數名咋

知情不報唷

抵 生花柳未

咁真係不受傷 不被捕

手足口病大穫過打獲甘

係手足口定性病呀

原來果篇文係真

手足口病小學定幼稚園呀
邊個去完波波池唔洗手

夏天 焗得耐

D狗都會中手足口病架咩？ 呢個係重點同可以理解醫管局話未有呈報攞。

其實如果手足口可以傳染到比啲前線狗..咁..

人道毀滅